萬千星輝頒獎典禮2018 11

...

仲廣告緊

支持馬明

大小姐快啲dum垃圾萎落垃圾桶

完未

變質廣告

我老母話方以因做得有啲表面
太polarize 左個角色
我覺得佢做得唔錯嘅

但Ali 嘅角色同演譯更加touch到我
ali

黃智雯好多fans

現場廣告賣完

還智雯視后!

個廣告長到

馬明幾撚慘
仲要畀人問感受
又要為自己頭先講果啲嘢兜返

呢樣真 其實楊怡安仔最好戲 其他真係差幾皮

你講邊個先

黃智雯

丁子朗

楊怡安仔好戲 係套劇劇本垃圾級

fyy

麥美恩mc 幾好
呢d 應該事前無稿

fyy條波罅

智雯呀

智雯好撚慘 咁淫都輸

fyy喪食螺絲

佢真係掂。

fyy 好七

楊怡個心都唔係tvb啦
Tvb唔值得有人才

Overwarm真係好柒

Fyy mon post

D Kol 邊有fans 自大到咁

FYY 一定有mon post

FYY 我愛你

on9 fyy

又binc三個女人

仲好意思訪問方以因

FYY搞咩，事業線勁左

袁偉豪黑哂面

袁偉豪個面黑到痴線 勁唔順氣咁

有班on9

見到hana 偷食野

個長毛阿叔有d似上海仔

佢肯咁樣live糾正返好有勇氣

更加貼地 易有共嗚

ali拎我都好開心

最唔抵我覺得係佢...但俾韋哥同ali都唔算爆冷

袁偉豪個樣西到

大家都開心

多謝阿邊個

唔好再搞智雯啦屌

佢條女一定都笑得好開心

FYY

上海仔

其實佢啲戲好難睇

乜撚野呀叔
人地德哥
刑偵都係佢拍

唔訪問大小姐？

FYY！我愛你

直既人先夠膽咁做
係佢黎

圖

就咁睇提名片都見到楊怡演技高其他幾皮
楊怡>>>煒哥>>>>>>胡定欣=黃智雯>>>>>>>>>>>>>ali

一個人做三個角色都拎唔到獎 你仲問佢下次做唔做多幾個
屌

袁偉豪黑住面講開心

袁偉豪面黑黑

大小姐呢

Gogo同Never拖曬手

佢條女有份累佢負面形象拎唔到

唔係掛 胡定欣回哂塘喇

袁偉豪除左牙佬個角色好啲之外 其他都

做咩唔訪問大小姐

還林峰一個視帝

點解唔比KC同大小姐坐

袁偉豪：開心 大家都開心
笑到我
佢應該以為自己拎硬

le個真

其他人做應該好反感

城寨同三個女人都幾好
可能個角色寫得討好，型又得，派膠又得
其他同真人不了

咁做三個角色唔代表做得好既

同送水輝二人世界緊

好木獨，係做牙佬彈起咋嘛，但一路都無話過佢演技好，同埋而家個樣又殘

係咪得我一個覺得d人唔係好尊重大小姐

無乜禮貌 袁萎豪隔離條新仔
一接咪就收皮 好撚慘

Good job
見佢冇獎果刻好開心

收皮啦佢 分左2個獎俾你想點

睇三個女人啦

牙佬其實都麻麻，都係好木，不過幾型

郭子豪

有無睇過楊怡做戲先

咁overall都好過ali先啦
未擔正做女主嗰陣胡定欣真係屌打所有女配角架

城寨劇本好

三個女人完全俾黃智雯搶哂鏡

農夫係咪上年得罪左荷蘭叻 今年無得做主持？

係,提名片段果陣冇人拍手

好好J

有得做都可能唔夠膽做

牙佬係本身個角色好
但佢演技唔算好得 tvb又要捧
結果全年好多套劇都係佢擔正
連原本覺得佢冇乜野既人 都開始睇到佢做戲未夠好
tvb唔止一次係捧人變害人
當年林峰又係 本來好地地 係要夾硬捧 好易有反效果

啲人連黃智雯都吹奏

好衰 唔尊重啲實力派

完全唔認同

有d野係比較出黎既 楊怡演技已經好過其他太多

好玩得

好過上年 嗌唔出佢叫林淑敏

其實楊怡做戲真係唔差

抱起屌

旁邊啲人笑得好仆街

咁我至叻今日都冇做mc

咁呀田 煒哥仲好啦

林峰果年使徒行者絕對應該要比佢喇 好可惜

煎pan

你咁講 煎pan似取笑佢多d

班親生仔女全部都小圈子圍威喂，睇唔起處境劇

楊怡不嬲都唔差

處境先係最好睇

後生d既主持 農夫6號同麥美恩都唔錯

同大部份香港人對sitcom既睇法差唔多
好多人都會盲目認為sitcom唔會好過正劇
成班井底之蛙

全部都有派系

洪仔

可能馬明私下都講笑笑鳩自己

可能覺得拍處境劇既比較低等掛

屌煎pan個樣好仆街

洪仔煎pan個樣笑死我

唔係小圈子係咁 FYY攞獎班女都黑哂面

其實我覺得......如果我在場 真心係識唔識/有冇睇過都會拍手
係基本尊重啊

仆街煎pan

其實諗深一層
馬明同期既唱k,bosco,林峯都未攞過視帝
其實佢又唔駛咁灰

我用提名片排咋
冇比較邊顯得楊怡好

馬明呆緊果陣煎pan係咁推佢 笑住話：係你呀 真係你呀
勁好笑

麥美恩明顯比咗Signal佢
然後袁萎豪都比埋咪佢
佢個樣好期待咁拎住枝咪諗住終於有句嘢講下
2個主持人走撚咗 真係好灰

屌洪仔笑到

好撚真心

垃圾tbb幾時畀返個視帝馬明

其實佢幾個上大陸都撈唔掂, 開始焗住要回流拍港劇. 係勝左賺多左幾年人仔

佢出黎嗰下面黑黑同講野有骨都feel到佢唔恨攞豬肉獎

唔拎仲好
一拎俾成班人恥笑

無啦佢今晚爆左seed 唔俾人雪已經好好

楊怡啲戲一出, 胡定欣胡杏兒都要收皮

屌你笑到

幾千天 近況幸福嗎 每日忙碌嗎

問過佘詩曼未？

好似第三次拎

唔關事, 佢演戲都係面黑黑的

今年視帝無馬明好正路，但又畀多個角色獎佢即係玩鳩佢啫

其實馬明嬲乜鳩, 今年任三恕個角色無noise又唔係特別好，你都唔expect憑呢個角色拎男主㗎啦，做咩好似成村人得罪咗佢咁。

面癱人

同意 佢個角色真係未夠班拎

根本佢唔係男主角

金枝慾孽幾個女主角屌打到呢到堆女主角

洪仔個樣笑得仲仆街過煎pan

其實我覺得胡杏兒做戲唔太差
但楊怡>>>>>>>>杏兒>>>>>>胡定欣

我估佢係覺得又比呢個獎佢 玩鳩佢

大小姐+Ali+KC

煎pan個樣勁似呀海我最期待既畫面出現了.jpg 個樣

佢係唔想拎俾人格硬的咗上去

楊怡啲戲唔會比呀佘差，不過呀佘好彩遇到幾個好角色

........好唔想攞. 其實.

洪仔：

寫個角色俾佢演面黑黑

望就望出年降魔的2會比佢

其實無獎會無咁嬲

宮心計一楊怡d戲同佘詩曼有得比喎

就係今年竟然咁都有 搞到佢上年個男角色公信力低左

馬明真係串撚過馬撚

今年冇咩戲比佢發揮.

咁咪求其講句多謝算囉

而家佢係痴咗線

蔡少芬 鄧萃雯 宣萱 張可頤
想當年tvb套套經典！

起身笑

應該係覺得以前叫名正言順可以拎果陣又唔比佢
今年個角色加套劇冇咩人講又比佢 好無奈

無得咁比, 日日播, 長年累月播, 係有個優勢係度

Agger

佢本身d戲都唔係特別好

好慘 又係阿二

佘詩曼個角色太白蓮花
依家睇返其實楊怡做得好好

認同，每集片尾啲金句

都係嗰句
唔係Ali唔好
而係論角色難度 浸淫嘅時間
智雯係今年比Ali更值得攞
Ali上年拎 今年智雯就差唔多

唔會啦
就算彈唔起上面都搵開坐底十皮一集
除左博攞獎點會返黎做廉價勞工

還我方以因

陳展鵬真係好撚狗 推鳩佢出去

睇返煎pan同洪仔個樣真係

馬明起碼唔扮野，明知個角色冇noise 都唔好意思拎

夠奸

明明比哂佢發揮
根本未夠班
痴埋條垃圾女到 等睇佢兩個一齊收皮

李佳芯 做老母好好喎.
如果真係選擇.
今次唔係贏個樣.

肯定係咁排啦

陳展鵬同黃智賢個反應真係好好笑

睇下再創世紀都知佢啲戲真係未夠班

以前最喜愛男角色都唔係一個講到咁廢嘅奬嚟，而家變咗豬肉到咁

可唔可以cap低洪仔轉身大笑果下

其實佢兩個邊個拎都值啦

明俾人玩喎
仲要唔係第一次

陳展鵬最後仲要同佢byebye 笑到仆街

上年降魔的都冇就真係唔抵
今年佢自己都知咩事

當年林峰同馬明一樣拎曬最受歡迎男角色，視帝比啲唔等洗既人拎

有聲

大小姐
依家睇返其實唐e都唔算黑面啦
胡定欣又叫佢慢慢行

Ali真係做得好好
總之唔係煒哥就ok 因為深宮計d劇情本身好on9

其實好想黃智雯攞視后
應該好難有套戲好似三個女人咁再咁有發揮

但再加埋再上一代嘅就冇得咁排
近5年tvb 真係得返哩啲人
連吳卓羲 杏兒 歐陽鎮華 林文龍 唐文龍都要回巢
我諗黎緊幾年tvb應該會好少少

話時話，估唔到陳展鵬天命連五強都入唔到

阿海直頭送埋佢出去

其實佢個角色根本唔係主角

林峰攞男角色嗰兩年
一年係劉醒一年係高哲行，演技都吊打佢啦
反而係2012年雷霆掃毒可以攞，個視帝俾咗大太監又有啲無謂

成班仆街仔
就咁睇班男藝員好玩過班女勁多

上年唐姨夠唔係女主角

成個節目最正都係鄭子誠同KC攞果陣

係咩 似講救護員點溝女多d

呢個真 陳展鵬天命做得幾好
其實天命李施嬅都做得好好

就算唔係Mandy,都係煒哥拎 Ali真心未夠班

佢好彩宣萱同鮑姐都唔係親生女

黃智賢：係你啊 出去啦

唔通唐姨又夠？

佢講莫名其妙，係因為佢做嘅任三恕都唔係男主角，同埋畀豬肉獎佢，就想佢做到好似老蕭咁幫公司製造話題？咪撚玩啦，TBB

管家仔果年應該攞, 不過俾左夏雨

記錯，原來2014年個男喜係歡喜哥。
咁其實2008年佢管家仔都可以攞，不過嗰期興老人家，冇計

我覺得使徒行者值得拎 果年係咪比左子華神？

冇人, 無計.
點都要選擇, 真係煒哥, ALI.

宣萱唔拎先比佢咋

tvb d獎永遠都唔係頒比最deserved嗰一次發揮
舊年ali誇世代點計都做得好過BB來了 又係無視后 反而今年BB有
今年mandy三個女人更加唔使講
不過難保搵一年mandy求其拍套膠劇反而得咗又未定

男角色好似唔一定係要第一男主角拎下話

最開心兄弟一個獎都冇 Signal Wong收皮

唐姨拎完視后仲摺左 無人理佢

俾咗忠奸人阿旺

只可以講ali觀眾緣太好

攞左d人都唔會太反感

呢d都係其他藝人恨都恨唔黎既野

其實好似係天命反應幾好，先之後會繼續播清裝劇，即係延禧攻略

而事實係 林峯提名嗰幾年都有人屌打佢
係慘嘅
佢留多一兩年度身做套戲比佢 佢都會拎到

三個女人 有noise但冇收視
BB 有noise同收視
檔期問題冇計

諗起千雪果年EU又係乜都冇
果年signal又係最應該視帝

綜藝節目頒咁多個獎做乜吖
出到去輸曬

咁阿旺又無得輸喎 真係無計
宜家新果堆力捧無線小生演技強差人意 真係講唔出邊個好戲

阿佘際遇比楊怡好好多
第一度劇已經第二女主角

Fuck ali
Dun want

其實佢都幾好女仔唔嫌棄男朋友 希望佢紅左唔好同男朋友分手啦

支持!

錯配晒
上年明明ali淨係輸俾宣萱
頒俾誇世代嘅佢就真係名副其實
今年bb來了唔係差，不過黃智雯套劇都好勁

如果上年俾誇世代嘅ali，今年俾三個女人嘅智雯，唐姨繼續做妹仔俾人強姦
咁咪皆大歡喜

點知變左上年憑糖心攞

點垃圾都唔夠上年比唐詩詠

咁呢樣唔知
但係班師奶一定會中意睇延禧多過天命

佢果套再創世紀明明係配角
佢憑乜？

洪仔大笑: 又係你
洪仔岩岩sad完又咁開心

資質問題，有都唔會發揮到

上年點都係mall姐先

問題係你都唔係第一日番tvb啦，d仆街野不嬲有。即係你老細一向仆街，今晚就annual dinner, 老細求其頒個奬比你，你會唔會上台搞串個party, 除非你唔想撈㗎姐。

我都欣賞佢咁勇敢，不過佢d反應真係莫名其妙咁誇張

俾返嗰視帝馬明呀屌你老母tvb

仲邊有人想女女女唐姨

我覺得當年家好月圓係有心想造就佢，佢個角色就好似第一輯陳豪咁有兩條線
點知跑出個夏雨，之後就係柴九，時也命也啦

阿佘如果外購劇都入圍 延禧屌打哂全部啪啪聲

上年signal係憑糖心拎？ 不過我覺得signal d戲路都好窄

上年盲俠拎都合理過糖心

佢係做利東佳司馬sir呢類角色會好睇啲
其他真係好唔掂

唔係實至名歸真係唔拎好過拎，拎唔到可能有人戥你唔抵，但無咁大個頭又要戴咁大頂帽下場咪畀人恥笑囉

有女配角仲想點🤔🤔

之前做果個阿SIR OK . 又種花又玩波.果套唔知叫咩名

最簡單既基本禮貌叫尊重

唐姨呢幾年真係衰老得好快 仲記得幾年前仲好好J
宜家變左個黑面老女人

鐵馬戰車好似係

今年嚟齋坐 西面
5強都入唔到 憑咩要認佢做視后

其實楊怡今年套再創世紀都好ok 其實如果佢黎比佢都ok架

洪仔呢期有著落啦.
條撚, 不知幾唔得閒, 又要操番起

大小姐拎先正常
但蓮輝冇拍擋獎tvb等住又比人屌足一年啦

阿蛇全盛時太癲
鳳凰四重奏

可惜套劇個迴響唔係好大 其實好多時候都要夾埋收視觀眾反應劇本先有機會拎獎
好似處境劇大小姐終於可以拎到女配角都係因為觀眾反應夠勁

覺得佢條女都似係未玩夠果d 屌夠就應該散

我反而覺得佢戲路幾廣，忠 奸 戇直 打戲 都做到

佢好幾個全盛啦 四重奏 天與地 使徒行者 今年既兒戲攻略

Eu

外購劇有份就一定係阿佘拎啦
延禧做得最好就係佢

佢真係越戰越勇 應該係對自己好有要求嗰啲

仲有宮心計

好過仲要踎响電視台年年去頒獎禮拍手、睇後輩攞獎

signal做戲唔得啦
舊年佢同馬明個獎調轉就gur好多

但係拍得都唔長

你睇段片, 洪仔想結婚架
話原本諗住終於又一齊拍節目, 又後又要分開拍
講分開拍果到洪仔個樣幾sad
仲唔係雪雪雪

最後洪仔講結婚
脆魚睇實佢仲話好唔似佢
係咪以前脆魚一早想結婚洪仔唔想住

佢拍完宮心計依d heavy戲
突然又可以拍到公主駕到

絕代 三水妹 天與地阿yan都好撚好戲

佢演技唔得喎！

其實唔覺得鳳凰四重奏有乜好，唔係做四個角色就難，我諗而家都冇人記得個四個角色名
個年做得最好係 雯女 女人唔易做

講真....唔係好多人睇....到佢演技. .
果陣時好多人都未放工....
我一集都未睇過
唔會專登去回放來睇
淨係知道有呢個人...

楊怡宮心計啲戲麻麻 太用力

洪仔都似玩玩下 同唐姨好似仲認真啲

其實智雯已經三料
民間視后!

唉

洪仔咪食返唐姨???

宮心計唔掂啦，聖人煩膠mode

人地都冇一齊過
成班ff

天與地絕對要攞視后

上年係做盲俠拎

可能下年白色強人先係佢呢，好期待套劇

果年雯女值得攞啲
Btw之後阿蛇完全prove到佢係視后演技

全港FF佢地係一齊既情侶

唐姨37 仲唔認真

有佢又發揮到咩？

真係好朋友

其實係咪好多巴打身邊冇咩好close 女仔朋友

我話洪仔呀

佢喺醫院對住李成昌講自己諗法嗰幕屌打晒所有女主

套野太屈

超越左tvb 水準

其實都希望佢攞女配角，最後都攞到喇

係囉今次感覺佢好似好玩feel 唔係認真拍拖嗰啲

洪仔男人40-50歲仲可以好正

果陣佢同唐姨分手,我估唐姨迫婚,洪仔又未玩夠,而且事業上緊

你又知佢地冇一齊過 一齊過都唔講啦寧願咁樣可以繼續做朋友

屌你老母唐屍詠

何家四太同tbb 有乜關係
陳國強金主
點解何猷亨成日上鏡

美人

其實我覺得佢同唐e一齊個陣好樣好多

宜家殘到呢

張衛健喺大陸100萬一集 宜家1萬一集 仲要無獎 陰公

嘈

你又知人地一齊過既

吉野妹啲朋友？

四重奏都做得唔好？
阿佘做咁多套戲我印象最深就係呢套 仲有金枝 使徒行者
今年套延禧又係超晒班 演技屌打晒成套劇啲女
四個角色我真係仲記得 魏瑜鳳 汪子君 白慧珍 戴思嘉
？

吳卓羲 杏兒 冇回巢呀
歐陽震華一直都係隔下就拍

係囉洪仔呢排個樣好殘 唔知係咪屌得太多
反而唐姨未同洪仔拍拖果陣都幾好J 之後呢幾年變左黑面勁殘老女人

當年女人唔易做hit啲
好似係當年收視冠軍同最佳劇集

鍾意洪仔既都係我朋友
希望洪仔今次拍拖係玩玩下快d分手同我一齊啦

哩幾年應該係咁頒先係，個年唔應該比晒所有獎城寨，比咗煎pan，而家咪又係咁
同盟同天命連續兩套都沉晒

論演出同呼聲係
16視帝:浩信
喜愛男角色:渠頭

17視帝:馬明
最喜愛:馬季/盲俠

18視帝dicky 或馬德鐘

雖然大小姐攞都開心
但個人認為Tvb仲爭大家姐一個女配角，所以明知冇可能都仲有啲心酸

唔係
不過佢果年唔續約，邊個睬佢

sorry 我真係覺得四重奏麻麻，對比天與地，使徒行者爭好遠

証明馬明真係好pure好true
係到做咗咁耐都唔知遊戲規則

見到黃翠如望住阿蕭好幸福個樣, 登佢開心
諗番起, 佢果套, [地平線上這個世界那些人] 原來過咗咁多年.
呢套真係好睇, 真性情. 簡簡單單.

阿蕭搵到個好老婆.

台慶劇都一個獎都冇
兄弟

好9

天命收視幾低架喎

係我最喜愛旅遊節目 係幾多年前啦已經

大家姐應該係唯一上過一線既開心速遞演員 (kc太久遠唔熟)

明明開心速遞高收視同愛歡迎過佢地d 9劇多多聲

套劇都未完

不過tbb冇一兩年約簽呢
又，攞視帝都唔係咁重要姐
出去博下好過啦

梗係算 好多套都女二甚至可以叫兩大女主角

子華嗰陣鬥衝上雲霄

幾時高過30點啊?

最慘下年幾套張振朗男一

人地走晒搵真銀
佢錢又冇獎又冇名氣又冇

盲俠呀

呢個撚樣真係

呢個真撚樣 完全零觀眾緣

佢做陳三元嗰陣不知幾紅

開播時間： 2011 年 4 月 2 日
7年半啦
黃翠如依家 37歲
當年 28, 29 歲拍
時間過得好快..........

今晚三個悲劇人物
1. 洪仔
2. 智雯
3. 馬明

個年最慘係杏兒啦增埋肥做肥田大熱都輸，雯女就金枝應該拎啦一早就，俾黎姿 後來金幗爆出先有奬。

鳳凰個劇本carry。呀佘真係好命啲劇真係套套都好睇，除咗上面個啲仲有金枝、十月初五。相反其他花旦邊有可以講得出咁多套劇。

脆魚一啲都唔似37

頒獎禮睇出香港民主自由

勁憎果套，烚熟狗頭，懶輕佻勁樣衰

佢真係談唔上好戲

通常呢啲木開嘅一轉戲路啲人就會讚佢做得ok

幕後玩家：人生就好似一個圓

收皮啦條負心漢，快d娶個白痴有錢女食軟飯啦！

馬明最慘 撚左幾年

初哥哥嗰陣啲戲仍然

肥田一出街比人鬧浮誇已經收左皮
阿佘係好好彩到爆 好多好劇本
其他女演員都無佢咁多 真係好多經典都有佢份
但同時佢都好爭氣 真係做到戲比人睇

勁好睇 借小齊種
又有虞姬
賤man又係好深刻印象

曾經兩套做女一都冇黃金時間播過
似似哋而家嘅黃智雯，但而家都叫有星期六日線多人留意，但以前得賣埠，下晝返工時間同深夜揀

同意佢好爭氣，佢由原本難睇到想因為佢1打爆電視到視后，真係睇得出有幾努力

以前啲戲套套至少兩男主兩女主甚至更多 點似而家 所以女二都好勁啦 何況好多套 仲有三元作為代表作 就算未去到一線top 都係一線掛何況大家姐以前啲演技又真係麻麻地 靠樣多啲

咁多個攞完最廢應該係唐姨
攞完好似無攞過咁

唔撚係掛

我覺得劇本幾好

努力真係好緊要

之前播棟仁的時光
佢完全無視后既演技

我屌你個老母 睇下邊個拎獎
個個都有大頭照 就係大小姐 女配角無
洗唔洗做人做到出哂面

仲要今年佢套劇仆直到呢

拉到最落 撳上一篇啦

請按下一頁 page 2

柒撚左添

張偉健今日係咪冇黎